(禁藥撚) 點解要禁人食藥比賽?

禁人食藥本身就係反人類行為
要禁食藥、咁洗唔洗禁補品禁紅牛?
食左藥跑步做運動後
都係自己跑自己郁
都無用工具
點解要禁?
只要運動員同團隊覺得需要
咪大家一齊食囉
我樂意見到人類用藥物催谷體能
跑100米突破9秒內成積喎

明面禁止啫

尿紫咁耐都未有聲氣
禁撚左佢未

其實分開黎比賽就攪掂

一邊全部食藥

一邊全部唔食藥

各有各比

驚比大國屈哂機
窮既國家整藥技術無咁勁

食到魔鬼隊咁點打

大家都食咪得囉On9

個個都食藥 美斯唔駛7億

食完藥 d撚樣跑跑下暴斃點算

危險掛

到時就係藥廠比賽

賽車都由車手技術分高低變咗車廠之間嘅比賽

真係 喺有藥檢比賽食藥=作弊 咁直接玩無藥檢比賽咪得
台面上話用藥唔撚道德有害健康
實際上就出盡法寶避藥檢 整新藥
根本就昆鳩觀眾

班鬼佬驚冇左體能差距會比我地亞洲人屈機

一個城市人同非洲人鬥跑步本身就唔公平

贊成，憑實力食藥點解要禁

唔禁食藥既話
藥物效力會愈黎愈強，副作用都會愈黎愈強

可能會發明藥係短時間突破人類極限，但後遺症亦係無窮大，如永世難以發力

當運動員食又死，唔食就無可能有好成績，
大賽就被迫食，只會斷送運動員生涯，當佢地condom

如果藥力發展都差不多，

a b都食勁藥，最後a贏b，因副作用a b 都即退役
A b都唔食藥，最後都係a贏b,但無人要退役，下次再鬥過

又唔係偷呃拐騙
堂堂正正食藥 唔知禁乜春

咁點解要禁毒品？

健美比賽正是如此

世界杯俄羅斯無限體力

變左製藥比賽

尿紫楊 : 有禁咩?

以當今科技黎講
好多藥都有副作用